Hkbn 十月尾到期

請出招

網上行優惠可以介紹下,有D PLAN免安裝費

3HK無限上網
4G📶21mbps無限5gbFUP
4G📶21mbps無限無Fup
4.5G📶300mbps無限無Fup
仲有更多回贈coupon等你94518504
Whatsapp：